今次到亞玉老細比人打

UD7102

推

推！！！！搞完一間又一間！！！

的士UD7102

Push

之前仲比人屈係黑社會

push

d人仲捉鬼玩分化差左未屈人pr

yl國真係危險啲

Push

的士係要搵
不過要睇定係鬼的定真係周街截

證明支那除左請打手之外無第個方法打擊黃色經濟圈

唔怪得知好地地貼呢d 為打人鋪路！

希望推到有車cam影到為止

不嬲好黑暗 d人當講笑

PUSH

元朗成日都出事唔知係咪真係同班鄉下有關？

元朗依啲鬼地方

仲有啲on9.買樓搬入去住先反智

今日元朗真係多事 鄉黑搞完細路搞黃店

鄉黑*

元朗雞地一帶不嬲都係鄉黑地頭

呢個時候真係要團結，對家一次又一次攻我地，我地仲係到內訌

的士UD7102

推到有車cam，希望附近有cctv影到，全城緝兇

對藍店都可以用返呢招

‼️根據最新資料‼️
UD7102隸屬新興的士台 該綠的曾經於12月29號凌晨於天逸橋底炒車 司機年約45-50歲(可能係租車)

‼️希望以上資訊可以幫大家搵到呢架的士

Pish

補link sorry

cls

唔好再講啲咩做黃店好易，唔好再鬥黃， 做黃店嘅代價已經越黎越大，我哋要自我保護

的士UD7102

831

樓主Pin我呢個啦

女人都打 希望死全家

OK 已pin

尋人啊！！！！

黑警死全家

肯定班狗又話冇可疑

推到搵到兇手dllm

垃圾藍屍

屌佢老母

的士UD7102#

呢頭出完書，個頭比人打

推左先

佢有份出書㗎咩？

屌

屌你老母唔好以為做完冇後果
你一係就成世都咪撚畀我哋搵到你哋

祝打人嗰個死全家 半身不遂

先係水門雞之後到阿玉 下一間又係邊個？

需要附近cctv！！！！

push推到有車cam

推到有cctv

而加愈來愈似北斗之拳
黃藍之間互相決鬥
打贏有得開舖

想講係而加咁不公既社會，低調係黃店損失最少既方法

推到有cam

黑警唔做野 我地自己搵

有冇人

咁post有冇爆手足資料？

定係唔知乜水嚟？

亞玉唔喺雞地。。。

佢畀人貼曬欠債還錢係上面人，個名係真係阿玉老細嚟嘅，但係佢就話個電話唔係佢，係人哋亂填。

教育路果邊都唔好得去邊

元朗國個名真係唔係流

好黑暗

希望盡快有cam

cctvcctv

爆哂ID number

Admin可唔可以del圖

得個名係真

佢係畀人屈唔係真係佢

死曱甴又打人

P